止唔撚止收到34個過份武力使用投訴呀盧閪聰

屌你老味開個記者會出來鳩噏不如縮返入你老婆個閪度啦

有冇巴打比TEMPLATE, 一齊投佢老母

投啦
佢地一比人開file就唔撚洗升架啦

咁毅進制一定係咁計 條數大得濟就刪減啲零

乘大十倍就差唔多啦
毅進制

一哥實會話無number唔當係

因為直接向國際法庭投訴囉

大家齊心協力將個數加多三個零